核爆文宣屌你林鄭 - 又一單喑角打拘捕人士

之前對話市民要求黑警不要暴力對抬拘留人土

5/10晚元朗黑警又做一名市民入暗角屈打，唔比記者進入，封鎖採訪線

黑警同市民出來後明顯見到市民頭上有傷痕

推

Push!

警暴

點解鬼佬會乜都破壞周圍放火？
就係因為衝得多，慢慢明白
1，立場唔同嘅人你做乜都會屌你
2，你根本打唔贏狗／軍隊

所以出黎乜都破壞
幾千個人自稱義士去送死爛幾塊玻璃
整污糟個國徽對社會做成嘅損失大啲
定係幾百人周圍打爛晒啲野燒車對個社會損失大啲？
你做嘅野其實對社會無乜損失，個政府做乜要屈服？
周圍破壞，係私了緊個社會
社會無問題，點會行到呢一步？

DKLM

中肯

一

同一地點時間

佢被捕時中咗胡椒噴霧，有狗幫佢洗眼，佢成塊面都紅哂，live有影，所以佢流鼻水係正常，但面上傷痕就唔會無啦啦出現。